其他球星輸波出局喊我都會覺得可憐 唯獨係拉莫斯我只會覺得心涼

沙拿單野之前已經唔撚中意佢 唔好話我係因為咁先唔中意佢